惡毒大媽阻中學生上堂

依條臭西起到底嗎？

對準政權 遍地開花

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

呢場運動係咪壽終正寢？

唔知關你咩事，咁你就走啦

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

藍屍成日蝦細路女人 我自己出街遇唔到 永遠係上網睇片先見到
見到實打7佢地

西女人

back up

成段片冇聽囗號，只見大媽阻人上堂